★想知 日本新幹線 1964年通車時，支那做緊乜？

想知

破緊四舊

東風3型柴油火車頭

打爛歷史文物

不如講下倫敦同紐約有地鐵果陣

爆緊核彈
寧要核子 不要褲子

食緊樹皮

鴉片戰爭，有條鞭畀人叫chinaman個年代

自相殘殺緊，不過中國無時無刻都係做緊自相殘殺嘅事

呢架係日本嘢嚟

延禧攻略

腦魔係鐵膠

1967年香港
5月6日，香港人造花廠新蒲崗分廠發生勞資糾紛，工人發動抗爭運動遭到鎮壓，20餘人被捕。成為六七暴動導火線，暴動期間共釀成51死800傷。

文革係1966
1964 係剛剛渡過三年飢荒食完人食完樹皮